跪求IT infra人入，想問基本concept!!!!!!!!

本身係IT白痴，冇影象我理解唔到某啲IT的基本concept，可唔可以當小弟BB班咁教

1）Infra人成日講的support Window server，其實姐係點？有咩具體動作？（support exchange system 我反而明）

2）成日聽你地講咩build/engineer/configure/implement/design 某啲systems或network，唔同用字代表唔同動作？configure 同implement有咩分別？

Sorry for stupid questions 大家識邊條就答邊條就可以
有機會小弟一定報答大家！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

點解你唔查下字典先？config同implement呢啲字普通字典有個喎

design = 成班IT狗開會 但大家都聽唔明大家
implement = IT狗自閉OT dup曲
build = 將啲曲變成一個行到既程式
configure = 有野唔work 是但改下參數試下
engineer = N你老母 你IT狗黎咋